[信不信由你] IU剛步入25歲 卻老態盡現

呃你既話你跟我姓

老女人

SONY

15歲出道?

出生 1993年5月16日
出道 2008年8月（15歲）

有冇iu咸故？

咁叫做老!?
樓主你幾多歲

樓主岩岩升中二唔好怪佢 對佢黎講iu係姨姨輩了

唔夠陽氣
唔介意犧牲自己
黎啦iu 啜乾我啦

why not?

漏左張

CLS

做乜鬼

著咁多高跟腳板一定女多青根

精心配圖

幫某會員問定先

重有

我見佢一次都要J佢一次

排隊啦你

對腳係唔會老架

仆街

唔緊要啦 我黎埋單

15歲都信

我屌得太多

屎忽老左了，變左kpop界老屎忽

屌 IU 對鞋

開左眼角

利申 我都有開

正過以前 依家有韻味

靚撚到癲

我屌你老味

真係唔似25..

IU真係好撚正

病了～中二生

真係有咸故

IU真係好撚樣衰

好正 睇未到一半已經必左出黎

More

成熟咗仲正